啲有小小經驗嘅人就好似 Endrew Left 笑WSB 咁恥笑買GME嘅巴打

成日話中二病 正義撚 睇你點輸 risk 好高
大家都係賺錢姐
你唔賺咪我賺囉
我take到個risk 又有錢賺 why not?

睇過條撚樣段 twitter 片串到PK
咁大間firm自己又唔做好 risk management 輸錢怪邊個

有錢齊齊賺
花生齊齊食
何必要睇死人輸錢?

利申: Strong Hold